我真係唔明講遊行悶個啲諗乜

老實講 遊行都係要反映我地既不滿姐 你估遊行係出黎玩架？

agger